邊個估到呢堆數字係解咩日文 我認做佢契爺

8+26

不走數

唔識 認唔到你做契爺添

混蛋

唔識呀 做唔到tim

又多個契仔

馬鹿野郎

推

留名待笑

屌又玩悶唔悶 btw 唔識

我唔識係咪做我契仔